林家謙好正

樣靚仔
歌好聽
有才華
又可愛

同鄭俊弘比呢

佢梗係正啦，我條仔嚟㗎喎

鄭欣宜都係

可惜佢同serrini天生一對樓主冇望

樣衰死肥婆